原來HKDI 9樓仲有至少另外8部CCTV影到陳彥霖！！！！！

9樓 CCTV位置圖
HKDI 9/F：至少有另外8部CCTV在陳彥霖行走路線範圍裏面，而不在昨日校方公報的16條片之中。
另外，有至少兩部CCTV在10/F 樓梯附近。但昨日16條片中，亦沒有公佈。
2019.10.17.HKDI
受訪同學指校方透過電郵發佈16條CCTV片段。其中兩條9/F片段攝錄到陳彥霖從樓梯走上10樓，6分鐘後赤腳走下來時，腳上的黑鞋消失。校方未曾公佈任何10/F片段。同學亦指校方沒有表示有否發現遺下的黑鞋。

圖片來源：ROOT Hong Kong

樓豬想問你，你相唔相信HKDI公開過嘅影片係真 無造過假？

理論上CCTV要改唔難，但如果話呢幾日搵演員重新拍過應該好高難度：
1. 學校長期都咁多人點拍
2. 有幾個CCTV已經俾人噴白左

答 相信 或 不相信 簡單啲就Ok

唔明你哋做乜咁鍾意糾纏係唔係佢 明明有更多關鍵嘅嘢值得去查

宜家唔係信仰問題，係有無證據證明佢真定假
而佢公開d唔開d就係問題所在

請問你問樓豬定問我？

所有糾纏係唔係佢嘅人

推

好似話死因庭批準就會公開所有cctv? 應該有幾個真係睇到有料到

其實搵臨記扮佢嘅機會真係低
因為佢唔係政要人物
就算班恐怖分子或者國安殺死左佢
不論係因為佢知道d機密
強姦完唔小心打死左乜都好
咪直接屌丟佢落海
之後過幾日執返佢條浮屍上嚟
再同驗屍官夾埋咪得
出份話無可疑嘅報告話佢自殺再極速火化就搞掂
完全可以skip咗中間搵人扮佢嗰part

再講搵人扮佢嗰part
要做到
首先你要搵個同佢似樣嘅人
再brief佢
安排佢嚟香港
教佢要行入去hksi 扮
然後你仲要驚佢爆響口

點會做咁多無謂嘢
又高風險又煩
所以搵人扮佢係唔合理

轉載：【陳彥霖案 ‧ 16條CCTV】八大假設 + 綜合分析 + 重要澄清 + 十五大疑點 + 後續查證行動

唔關信仰事掛，你個po咁樣開法，係想校方之後再公開嘅影片如果無乎合你個要求，我睇到感覺你幾肯定又話佢啲片再一次假。所以係未有新片前問定你先你對HKDI信任度問題。

Morning Sir!

真係唔明 大把其他要查嘅嘢唔去查 好似樓主咁 拎多啲cctv 另外商戶cctv 都係其他方向

又唔係叫你哋唔好查 sir你老味咩 定你係阿sir呀

行動post, please. ON9 post delete

Push

係唔經家屬同意下為釋懷公眾疑慮而去開？

其實係
真係得cctv能夠幫我地手接近真相
車cam都有機會影到

agger

原來仲有呢張mark左已公開影片cctv位置＆案發時間

點解死咬呢單野? 行動post 先啦

hkdi話 要死因庭保證hkdi不會負上法律責任 hkdi先會公開所有cctv

無啦啦亂屌人，原來自己一向都開膠post

唉…校方處理過嘅16段影片又話造假之後 校方嘅立場嘅聲明囉 唉…
校方我睇呢幾次其實好想配合公眾為大家去公開CCTV內容，但你哋太快一次又一次去裝修。好係逼到校方要做到對家咁…
第一次裝修完校方都無請班狗守住校園就已經証明一點，校方係有偈傾

有冇邊個同學係9月19日6-7點去過hkdi
冇理由一個人都冇interact過

D cctv都可以就咁綠背景拍
再edit

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

繼續搞HKDI都搵唔到真相
擺明 戲子 同埋
搵唔到兇案現場
個關鍵是離開HKDI 之後點樣
逼HKDI交已經咁煩, 沿路商家車cam咩資料已經洗曬

唔係屌人
我覺得奇怪,唔係成日開post. 點解開post咬呢單野?

啲child登仔一句唔啱聽就嗌人sir㗎啦

push

其實少啲罵戰咪唔會分散力量囉，都唔知有乜好拗，有人有論據咪講囉，下下陰謀論話人係鬼

唔洗非黑即白咁 愈多cctv流出 破綻就愈多

嗰啲影到正面大頭會穿煲所以唔出得街？

咁如果對校方有既定嘅立場前題下，都好難公平去對待以後嘅影片

準備炒車

做多左

就係唔俾人睇

DLLM 分化撚 真假我都要片 全部要

DLLM 分化撚 真假我都要 全撚部片呀我都要呀 一個都唔好漏

仲要片？要都已經唔再向HKDI要，係公開要919之前拍到過彥霖嘅片，因為宜家開始應該係集中追查點被彥霖會以裸屍被發現，追查點解裸屍就夠，其他都不再係重點

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

要拍都唔係呢幾日啦，如果要係做假，根本唔會俾你揾到證據/破綻… 我覺得對家而家係轉移視線，我哋應該聚焦係死因冇可疑呢點，根本一個裸體死係一個海邊已經係可疑…

10

9

8

7

6

HKDI唔係案發現場，你睇撚晒成年cctv 都唔會有發現

5

4

3

2

1

擠牙膏

推到有10樓CCTV

關於cctv－－－－－
所有cctv都有睇過？咁佢點樣自殺？幾時自殺？變到自殺？如何排除他殺？
關於精神病－－－－－
神情有異樣就會自殺？有幻聽就會自殺？
根據政府早年公布的精神健康普查...嚴重精神病患者例如患有思覺失調、躁鬱症、嚴重抑鬱症等，推算估計亦佔人口2.5%，即近20萬人。精神問題在香港非常普遍，但有關的社區支援和大眾對精神健康的認知都相對缺乏。
陳彥霖被精神病污名化，然後再被自殺？醫生判斷陳彥霖『只是反叛』，而不是『情緒有問題』。即係醫生已經判斷陳彥霖唔係思覺失調？
媽媽代陳彥霖講『我唔想出去啦，因為已經變晒質』，嫁禍反修例示威，咁咪即係同反修例示威有關囉？
中秋節仲一齊同家人一齊燒烤、發短訊祝賀母親生日，即係吻合醫生判斷陳彥霖生活作息正常，唔係思覺失調。
燒烤後一個星期後陰陽相隔，『唔需要你哋去尋冤得雪』，『只想佢哋放過我哋一家人』。究竟滋擾母親何女士的是何許人？

我只係見到一個好可憐嘅母親何女士俾唔知咩人滋擾，而要錄一段以精神病污名化陳彥霖的『訪問』，嫁禍反修例示威人士，當中仲要係仲未解釋到咁佢點樣自殺？幾時自殺？變到自殺？如何排除他殺？

我希望何女士唔係俾國安人員威脅做『訪問』，
唔希望係國安人員要求何女士以精神病污名化陳彥霖，
唔希望係國安人員要求何女士嫁禍反修例示威人士，
如果何女士所講嘅係真，
我只希望何女士清楚指出陳彥霖是1)於何時、2)於何地、3)如何自殺？
願生者脫困，願死者安息。

歡迎轉載補充

比d時間啦
仲拍緊呀

希望快d推到di肯交埋彥琳除鞋既片段出黎

另外我花左好多時間理性分析左大家對假cctv既疑慮
希望大家都可以花時間睇下

有片證明可以合成

拉

Nuclear bomb

仲有十樓呢？十一樓呢？佢係九樓同十樓落返黎間少左六分鐘好似，跟住就冇左對鞋

8果張做錯圖
喇叭係右邊，cam係左邊

人地唔係問你啊 係屌緊你啊 傻系

唔好放過任何證具，睇下佢生前行為失常嘅原因

我自己暫時覺得可能關藥物事：

無特別咪放埋出黎囉

有高手詳細分析左陳同學條片！

大量風向吹條片係真點解唔馬上交出所有cctv？係咪仲未合成好？？

有目擊者見到20多歲赤腳女子係地鐵站疑似揾野，盡快揾出當日商店cctv同車cam fact check！！！

Agree

原來d CCTV可以多到乜撚野都影曬

Up

屌我有撚用咩，宜家出咗佢老母訪問片，一於集中去搵陳彥霖被裸屍証據。

推！！

Agger
再加上之前都多屍體發現案 唔通個個都搵人扮咩

其實用返當日嘅cctv片

再搵個演員喺綠布下面拍攝

在電腦合成就得啦

利申唔識淨係睇過 荷里活大片製作特輯

我反而咁諗
呢段片唔係最近揚左先存在，可以佢失蹤後嘅一兩星期內已經拍好，架𨋢呢兩個月內有無停過？

ding

小小一間學校要搞咁多電影合成影片 比搞假相難好多㗎

無錯
佢又唔係咩大人物
你話佢係習種
突然死咗
未諗好點應對個政局
要buy time去諗
就話叫做有d動機要搵人扮住佢一排先姐